

############# RENDU 2 #####################

# Modules :

- graphic.c
	indépendant, gère GLUT, GLUI

-simulation.c
	haut niveau gère les modules robot et particules
	
		- robot.c
		
		- particule.c




# A vérifier 

- Lors de la compilation que M_PI est bien compris avec -lm etc ...

# A faire

# quand on utilise des pointeurs cela peut etre utile de verifier si il est bien intitialisé (different de NULL) avec un if(pointeur) ou if(pointeur != 0)

#choses à demander aux assistants

- Magic numbers (0, 4, 0.5 ...)
- Comparaison par rapport à un double >= 0 ou >= 0. ?
- Fonction récursive ? fonction while ? fonction simple ? 
- 



/*
void particule_afficher_liste(void)
{
	PARTICULE * lol = particule_tete;
	int i=0;

	while(lol)
	{
		lol=lol->suivant;
		i++;
	}
}
*/
